明天賣旗小心中伏

明天賣旗團體觀塘民聯會同民建聯有密切關係，大家諗諗佢地係唔係真係缺錢要籌款。

消息來至Facebook 禮義廉jetso page

佢地咁多議席，咁撚有錢，仲要賣旗籌款，真係好痴線

雖然好耐無再買旗
但
我無嘢講

支持環保
唔好再買旗
捐錢可直接捐去機構

我冇野講

Push

推

Pish

傳俾多d人睇到。

咁撚有錢，仲要籌款

已經冇科水好多年

全民監察！

樓主一生幸福。

睇少陣，都有機會俾呢班人有機可乘...

push

上得高登，連登仲會去買旗 一定係智障

呢個年代仲買旗比人昆

好多學校會教小朋友同家長一齊出來做賣旗義工

倒翻轉向佢地派長輩圖傳單

最撚憎賣旗 香港政府咁柒有錢唔去打劫
仲打劫窮撚個幾蚊屌你老母啦

拒絕買旗

要捐錢我會捐比立場同香港民意研究所

推 最憎人推啲老人家細路賣旗 咩機構都係咁話

無買旗好撚耐
叫到幼稚園衝埋黎都會睇清楚先買

bye

屌 捐d練功券比佢地 數撚死班仆街

我冇嘢講

好耐之前唔再買旗
短期資助（而且無辦法控制金額嘅資助）無辦法推動長期項目
以前做過NGO
定期捐款先真正做到實事/長遠規劃

冇買過旗好耐

等我仲以為陳鑑林呢條撚樣已經過咗身

一向都唔買旗, 要捐錢就會捐㗎啦。

捐一毫佢係咪都要比貼紙我

推，不買旗一生平安

直情講唔好買聽日張旗啦

嘩 靚仔到。。。

冇買/賣任何團體既旗好耐，十間有八間都係呃錢，無一個係好人

聽朝落街屌7佢地

推，我唔買旗

一撚早唔買旗。 大把九唔搭八呃錢團體

pish

麻煩推上熱門

Ok 唔該樓主
post埋ig fb比身邊朋友知道先

我從來唔買旗

幫補下toystory d平飛

請各位以後都唔好再買旗

好耐冇買 聽日提下老母唔好買先

觀塘全部都係紅底 除左民主派果幾個

想利用港人同情心，又想呃香港人，無恥

推 俾啲錢俾啲有需要既人

推爆佢
大家小心!

唔好意思 借一借位

【集中討論】今日錯過左林奠

深水埗有小學叫小學生同家長一齊賣旗。有冇關係？？？

我要搵律師

我要投訴你

資訊提供:
賣旗要申請, 否則違法

正話順手check下, 今次的確係有申請
fact checked:

所以大家要諗下點杯葛
觀塘民聯會 logo:

香港復康力量 logo:

相關新聞:
立場 2015/7/31
親民建聯社團 賣旗出沒注意 民聯會前年賣旗籌48萬

紅底01 2018-01-15 07:00
香港復康力量疑違例 以社署資助填補實習學員津貼 社署正跟進

2015年，咁都籌到48萬。頂。議會納稅人既錢已經去左民建聯到，仲要民間賣旗籌款.....

連登又申請賣旗抗爭啦

唔知會不會被dq?

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

點都要有禮貌咁同佢講一聲過主把啦

土共不了

伏伏伏伏伏伏伏伏伏

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

推

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

推
我無野講

要推

有需要捐錢前可以埋去查詢下義工們組織做過咩最近做緊咩未來打算做咩等等嘅野wor好似
記住問完好行開啦唔好阻人搵食 人地得四五個鐘賣旗架咋要趕十二點入數架
記得帶多D神沙去做慈善啦

就算買，唔好怕麻煩，上網google初步了解下先

PUSH

平時都會幫下d學生賣旗 聽日不了

佢地仲要賣旗 D錢最後咪俾佢地一扔就扔千幾萬去買畫囉

何妖唔係話佢地大把錢咩，做咩要比尼呃市民血汗錢

可恥
又用啲小朋友出黎呃錢

我聽日去光復上水，
後日去沙田野餐。

多謝提醒！

推！

近五年冇買過旗

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂
我冇嘢講

已經無買旗好耐

最緊要扯旗 扯旗當買旗

民聯會一聽就知建制派

好耐無買過旗，因為唔係紅底就比高層叫雞
早五年每次見到都買
依家好狠心咁拒絕小朋友
唔想資助紅底派米洗腦

感謝提醒，好人有好報

不嬲唔捐錢，只會落入利益既得者手上，捐物資好過

推 已經好撚多

唔好意思阻阻你，721重返金鐘宣傳片上線喇！請廣傳提醒大家返回主線，感謝！祝武運昌隆！

請推post：

推 今朝一早就見到